請問有冇元朗屯門天水圍嘅朋友係有興趣想打美式足球

有冇元朗屯門天水圍嘅巴打係有興趣想打美式足球 有興趣嘅話一齊組隊打

借ac

Push

1

2

3

4

5

6

7

8

9

10

成功十連

有冇人呀

留明

有冇興趣一齊打

現階段有幾多人 ？
利伸 肥仔

暫時有差唔多11個，我地tg傾啦
Tg: mthug

限唔限年齡？

唔限啊 有興趣tg傾 tg:mtung

Sorry 係mthug

咩叫mthug

有！

之前打過？

同直接打交有咩分別?

其實超想打...但係係香港

Tg

Tg傾！tg:mthug

係呀

分别係有個波同冇個波

其實其他隊通常都係係跑馬地練，會近你多啲，只不過尼個運動真好刺激好正，想推廣埋新界啲志同道合嘅朋友一齊玩一齊練

是咪即係衝鋒21果隻？

我知港島有，有幾個朋友有打。我意思係香港好難發展
我都係住屯元天

邊隊

係

咁你想唔想一齊打 加我tg一齊傾
Tg:mthug

可以try下

想打，但係住九龍

想打 但係住緊hall
利申 排骨仔

Tg me

你港島區定九龍區啊

會唔會死 係咪要買裝備

屯元天撚有興趣 不過係咪對身體質素要求幾高？

一開始可以試下先 唔使咁快買裝備

其實都高 因為衝撞性強 但係可以試下玩先 tg me
Tg:mthug

Flag football 試下水溫先啦

暫時我哋都係試下水溫嘅階段所以唔使咁快買裝備住

九龍塘